有咩捲髮器好用？求推薦

想買個新

vs

講多d 資料先得架
筆直 用途 頻率 需求

1000蚊內
日常用
唔好咁傷頭髮就得

搽抗熱同埋用低溫啲夾好啲
同埋最好梳順先夾